［演技］有冇人覺得何廣沛啲戲好似劉馬車

成日七情上面誇張到死

個樣都似

你講起又覺 佢2個樣幾似